[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Chwalę Ciebie Panie   
I uwielbiam   
Wznoszę w górę swoje ręce   
Uwielbiając Imię Twe

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Bo wielkiś Ty   
Wielkie dzieła czynisz dziś   
Nie dorówna Tobie nikt   
Nie dorówna Tobie nikt*


